係尖沙咀嘅入黎！

沿彌敦道見到
旺角太子已多狗，狗車
旺角匯豐已經落曬車
今日港島已成功，天黑不宣繼續
因為記者，救援難幫手！

推

開始點